ive hd 轉校問題

我住黃大仙 而家讀緊 柴灣ive 酒店hd（重伏 好chur 星期三固定intern 星期六執房.得星期四同日day off.番學8:30-5:30）sem1.每日都8:30 就算7:30 出門口都有機會遲 ,想問有冇機會轉到校（黃克兢）

返學返到好辛苦 成個人殘晒

等下年啦

ive轉ive

IVE Sem one都讀唔掂，一星期off到2日仲想點，你不如出嚟做嘢啦
轉唔轉到問你tutor咪得，上連登問
大個啦呀仔

建議你quit 一係轉科 讀睇肉啦 夠hea

sem1就覺得chur

你有冇興趣先？
如果冇得轉，退學下年再報囉
一個學期姐

直頭退學返屋企抖下好過啦

Quit I啦
hku space更稱心

你揀科嘅時候
冇睇分校係邊㗎咩

其實，有兩日dayoff仲唔夠咩
出嚟工作，大把人一星期返6日，你仲要八半至五半喎

酒店

讀唔掂dse
預左係學店還

辛苦你啦

酒店去讀poly hd啦

今年冇左啦
cc歡迎你

有星期四day off仲想點？你估你第時一做就做經理咩，唔洗捱啊？住黃大仙都咁多野講，大把人住得遠過你

btw 咩班

返學一個鐘偷笑喇
來點三粒鐘個班都未出聲

當呢度校務處咩
返學校問啦

一個鐘番到學校仲想點